cc台唔見哂班5毛狗撐君妖，呢條左仔變過街老鼠啦。

有無奶共傳媒撐君妖呀？

五毛死全家。